Tulli ette Mart Tooma ja kaebas: Minna ollen Kopli perrenaest Liso Toomat tenimas, siis jäi mul palka temma kääst saamata 5 Rubla eest.
Siis tunnistas Liso Tooma: Minna ei tea kui paljo ma temmale pean maksma, kui ta tahhab eks ma maksa siis selle 5 Rubla weel.
Kohtowannem: W. Kel
Korwasmees: J. Nano Jür Naab
